用念力考試，不如用直覺填MC

有人想知再教

你哋可以繼續笑
去到七月唔好喊

唔識做都可以25%勝率

數學mc全部撞，岩晒45條

你可以去買六合彩

利申：念力讀書

我用直覺通常錯
搵路又係 直覺話行左 其實行右先岩

直覺係人類生存本能呢 係呢啲危機關頭好有用